[#月球#mon#monitor] 電腦螢幕集中討論(4)

為左方便更新螢幕消息/資訊，所以整左一個google site出黎

有興趣可以睇下，如果我有任何地方寫錯左，麻煩大家提點下我，唔該哂。

有問題歡迎發問(雖然有時未必得閒覆，但我會盡量覆)。

避免日經/週經既出現，麻煩大家係發問前睇一睇個網站先

打完電話去問，果然係比佢推3推4
岩岩打左去samsung度，約左10號師傅上門檢查，可能換零件之類，想問下漏光依個問題有無機會可以禁解決?

其實就算係MON中間至黑既位，都meet唔到我心目中既理想黑色
我想要既黑係關左機，無光果種黑，依家係唔係得OLED可以做到依個效果?
大約咩價位可以買到依D MON?
我諗都係因為我買平價MON先做唔到純黑既效果，如果依家可以做到純黑既MON仲未普及，可能會等到2046先再買新MON

得oled做到同sony z9d接近做到

想買一部 24吋 144hz moon 玩CS GO

睇落cfg70, XG2401 呢兩隻好似都唔錯

但係前面個post又話 cfg70有鬼影之類

而XG2401用TN panel D色水又好似無咁靚

希望各位俾下意見

BTW，深水埗有無XG2401賣？搵唔到

塊panel同個mon唔貼合先會出現依個問題.. 所以BLB冇可能換零件就解決到...
要換就要成個mon換走

關左機，無光果種黑 <<< 正如樓上所講, 得OLED 同high-end tv先做到, 但VA好接近

XG2401既畫面冇你想像中咁差, 建議你親身落去行一轉。

BTW, 唔建議買Samsung 24吋CFG70, 咁細個16:9 睇落去中間好似凹落去咁

amd freesync 有flickering 係咪正常

driver問題... 暫時未處理到

新款freesync mon 問題已經冇咁明顯

禁有冇可能有專業D既方法可以減輕個漏光問題?
我上網google過下，有D土製方法有機會減低漏光，由其係IPS PANEL
大置上有2種方法，按摩、輕敲漏光部位 同埋 o係漏光位既邊位攝張紙入去加壓。eg:

我自己試過按摩，不過唔知係唔係唔敢用太大力既關係，好似無咩效果
之後可能會試第2個方法

google左樓上講既sony z9d，5萬幾銀，真係一係發達，一係等技術成熟同普及先會買

中x田有得訂XG2401
但我果日冇等到買左第二隻
佢話月中番貨就跟訂單order派貨

月中番貨點解唔等

Lm

已經冇耐性再等cfg70
等多個星期冇就轉會

有無人都等緊AG352UCG
英國已經有PREORDER
呢隻評測好似幾好
打機黎講應該一流
唔知香港出唔出

依隻真心唔錯，暫時係performance最好既VA@100hz，雖然responsiveness比x34同pg348q 差少少，但價錢應該會平3-4000蚊。

聽講會係3月底出，如果隻cf791同依隻做comparison，我會揀依隻多d。

知唔知幾錢 xg2401

below $1500 24吋VA panel mon 連喇叭 有冇好選擇?
已揾到
ASUS VN247HA
BenQ EW2445ZH

hdmi switch有冇咩推薦 用黎駁ps4 switch同埋電腦

搵到BenQ EW2445既搵benQ

隨便啦, HDMI switch冇乜講究, 只要買一個有埋遙控既switch就得, 通常100蚊樓下

有咩好？
仲有冇其他選擇？

自家制AMVA panel, 可視角高, 成色靚

借個位問下
有邊隻moon推薦出到ps4 pro 4k?
因為我果隻shamesung U28D590D hdmi 1.4 only, 出唔到hdmi 2.0
只有dp可以出4k@60Hz, 但又未搵到啱adapter...

謝

試聽過黑磚
覺得bass 太勁，一拳拳窩落心口
木耳都係用返iphone 聽算

錯post自膠

等得既話, 月尾 LG 有隻32UD99 出緊黎, 4K@60hz with HDR10 support

thanks bro

呢隻係g sync
睇黎對我黎講又會out bud

仲有冇其他選擇？

4k budget內
有咩mon有g-sync?
原本睇啱ASUS ROG Swift PG248Q,但係香港買好似貴好多

所有moon係香港買通常都貴1/4

要VA 既, 係得依款... 就算隻asus VN247HA都係IPS 黎

想問下黃金果頭有冇推介邊間鋪買MON好 , 想買隻u2417h

唔係VA咩

我都想買
除左依隻24 仲有邊幾隻比較好

你啱, 我記錯左, sorry

高登得一間入面擺晒 DELL 嘢
利申我搵 DELL sales 買

小弟想請教一下DIY monitor既野
暫時想買
但搵唔到應該配邊塊LCD controller board
係唔係搵一塊有40 pin edp connector既board就得?
有無高人可以指點一下

如果真係無一塊LCD controller board work, 咁巴打有無其他4K panel + controller board 既combo可以推介

痴線佬

各位巴打, 我一直都有個關於mon嘅問題想問 但係睇左第一頁條link都上網搵都唔係好search到有關問題 想係度問下等高人答我

我本身屋企有個用左7 8年既19吋mon for desktop, 咁係最近2年買左部notebook而個mon就係1080full hd,

用左2年開始覺得notebook個mon係睇耐左都冇咁易眼攰 , 而desktop個mon就好易會攰 特別係睇paper會好辛苦 可能半個鐘已經頂唔順

我後尾仔細研究下就發覺主要原因係19吋果個mon係近睇既時候係好易睇到好多"pixel" (唔知係咪咁講, 或者係格仔) , 而D字就會好唔清, 反

而個notebook mon就冇呢個問題 好似手機mon咁清 所以睇耐都唔覺得有問題

1) 其實我想問依家D新mon係咪都唔會再有我19"果個mon既問題?

2) 因為我依家個19" mon仲係用vga output, 但我見到佢係有DVI port, 如果我用DVI駁電腦個效果會唔會好D?

3) 其實係咩原因令到我覺得用個舊mon 好易攰?

唔好意思唔係好熟mon野

BTW我都應該會換過隻24" mon架啦巴打們唔洗一黎叫我掉左佢 THANKS!

1: 要睇返你舊mon同新mon解像度分別
2: dvi係好過vga
3: 好多原圖，除咗解像度，色域、亮度、閃動頻率等等都會影響到舒適度

唔該哂巴打! 咁即係

1)主要原因為個解像度問題? (睇到/睇唔到pixel)
2) 如果換dvi會唔會改善到個問題?

thanks!!!

唔清係可能有幾個原因:

首先，VGA 因為先天問題所以個 moon 係要估個 clock/phase (技術性嘅嘢唔講太多)，如果估唔啱嘅話就會出現睇落去矇矇哋嘅情況
開咗 ClearType / subpixel smoothing 嘅話睇字係會更加矇
因為咁，用 VGA 嘅 moon通常會有個 auto adjust 嘅功能，開一個 pixel-perfect 黑白交錯嘅畫面再行一次 auto adjust 一般可以 tune 返啱，不過熄過 moon 之後都要重新做過，開耐咗嘅話又可能要重新做過
如果用 DVI-D / HDMI / DisplayPort 等等嘅 digital interface 就唔會有咁嘅情況
See: (如果你用緊 VGA 而又睇到佢矇矇哋嘅話就即係 clock/phase 唔啱)

第二就係 dpi (ppi) / pixel density 嘅分別
19" 1920x1080 就有 116dpi，而一般 desktop monitor 係 90dpi
不過都要睇埋 viewing distance，如果你個 moon 放遠啲嘅話其實分別唔大

仲有就係 ClearType (如果你用緊 windows)
Windows 有個 ClearType Tuner (喺 control panel 搵 "cleartype" 應該就會搵到)
行一次 tune 下會好啲，不過其實 ClearType 本身都麻麻哋，所以點 tune 都未必有好大改善
(用 VGA 嘅話首先 confirm 個 clock/phase 係啱，如果唔係 tune 黎冇意思)

sor 睇錯咗原來兩個 screen 都係 19" 1920x1080?

sor 原來冇講過個 moon 嘅 resolution?
咁 19" 通常都係 1440x900，即係好似我講咁係 90dpi

仲有如果個 moon 偏藍嘅話係會易攰啲嘅
睇 paper 最好就較暖色

上網search 到999usd 個價真唔真

個人岩岩買左個27吋1080p既mon，同你一樣都係有起格睇得唔清楚 易攰既情況，風2隻mon 24吋1080就無依個問題
我認為係因為視覺上睇唔清，對眼不期然就會自動調整想睇清d，對眼用力左去睇清d，什至會mic起上黎。對眼唔可以好自然、舒服禁去睇野，就會易攰
唔想有禁既情況，買岩吋數既mon都幾重要
Post第一頁個doc其實有哂資料 24吋:1080
27:2k 34:4k

巴打好熱心 好詳細! 唔該哂你呀, 因為暫時唔係屋企未試到住 我遲D會試下你提既方法!

印象中係淨可以較到1600x900, sorry因為唔係屋企, 唔通我記錯唔係19吋!? 但係都多謝爸打你先! 同埋其實我想問係係page 1 條link入面推既mon 都係full hd? 因為我發現主要令到眼冇咁攰都係因為full hd, 想問清楚

係呀巴打你明我講乜! 意思係指24就買1080, 27就買2K? 我再research下先 唔該巴打!!!

唔係官方價黎，預訂炒價，不過就算係官方價應該都唔會平得去邊

一黎就打大佬，邊夠你玩
btw，17.3吋4k 諗起都攰

雖然你之前隻mon應該係tn tft，唔係幾關事，但我都提一提先

ips用得耐一樣會覺得頭暈眼澀，所以文書工作都係適宜買返flicker free 既VA

其實可以喺 OS 較 High DPI scaling，唔係真係咁大問題

多謝巴打意見

想確認番樣野先, 如果我想買隻係full hd/夠清 既mon, 係咪唔可以單單靠佢係咪1080P黎決定佢係夠唔夠清, 仲係最緊要睇埋佢個size 黎搵番個啱嘅pixel density e.g. 24"買1080?

同埋見到巴打你個網 見你話買VA更著數 但因為我都會打下機 買flicker free嘅VA係打機方面 係咪都唔會話係差好遠? 唔該哂巴打們咁熱心先

yes，但唔係所有application 都係兼容到，e.g. adobe applications, visual studio等等，淨係得字放大左，d button icon 唔係vector img唔識跟high dpi 自動放大

你d quote長到覆唔度

1.無錯，最好搵返個ppi比較高既mon
2. 咁就要睇你玩咩game啦

想問下用d cheap雞轉頭會唔會好大影響畫質
因為張卡冇vga焗住要轉
vga>hdmi
hdmi>displayport

1600x900 19" 嘅話係 96ppi，咁照計都比通常嘅 moo 好小小喎 (雖然都差唔多)
唔可以淨係睇 resolution，因為要睇埋 ppi 同埋 viewing distance

唔關 vector 事，咁係個 program 自己呃鳩 windows 話 support high dpi
win10 下唔 support high dpi 嘅 program 係會用 96dpi render 跟住再放大
btw 最新版嘅 cc 同 vs 冇理由唔 support 呀?
利申冇用 win10 同 high dpi

你依個究竟係卡去 moon 定 moon 去卡呀

btw 就算使唔使用轉頭都好都唔建議用 VGA

黎緊會買moon
主要for PC gaming 想買144Hz
顯卡用緊msi GTX 970 Gaming 4G
Cpu 6700k
有幾個問題想問
1. 我既配置夠唔夠推144Hz Tn mon？(eg. Xg2401) 驚買左144Hz mon又行唔到144

2.因為我係用N卡 見Xg2401 行free-sync N卡好似又無咩用 但聽人講又話xg2401 好過Xl2411z N卡既我應該簡邊部？

3.岩岩check左我張顯卡既輸出spec

點解寫住@60Hz 既
姐係我張卡support唔到行144Hz既moon？

如果係玩FPS既就TN，想D色靚D既就IPS，多暗位既就VA
其實依家VA都可以做到反應快，色又好，例如Samsung既CFG70有144hz，125% sRGB，又或者CF791，雖然後者得100hz不過應該都夠用

就好似多鮫魚巴打所講，加埋文書既話，都係有flicker free嘅VA好D

其實文書點解 VA 好過 IPS?

1)呢樣真係睇餸食飯，好睇你玩咩GAME同埋質素要求，你話玩LOL既200都上到，你玩3A大作又要4K又要全Ultra畫質既就無可能

2)等高手答

3)佢係指果個像素之下既MAX resolution，例如HDMI 3840X2160最高可以行60Hz，唔代表o係較低像素(eg:1920X1080)之下行唔到144Hz

因為VA 既黑白對比度比IPS/TN都要高，比較適用係文本等高反差閱讀之上

Thx巴打
現階段比較多玩csgo GTA
當然唔排除之後會玩PC大作
另外如果budget 3000下
有無1ms 144hz 1080p 既va mon推介
因為聽講va色靚過tn 而且如果va都做到1ms 144hz 咁打fps game應該都唔會差好遠

3000以下可能唔夠，以我所知，依家係得SAMSUNG既CFG70做到VA+144Hz+1ms+1080p
前幾日問過，腦場24吋要3280禁上下
另外如果買依隻mon，都要留意番佢個panel既問題，因為都叫新技術，重未太成熟
其中生產日期好重要。隻mon一開波放出留賣時，有紫影+amd freesync問題
過一排大約10/11生產既，因為更新左fireware，所以紫影問題解決左，但同時又有黄影、ghosting等問題出現。freesync問題因為我用nvidia所以唔太留意有冇解決到

睇過之前d post 都話CFG70呢隻有問題
如果比多一千由xg 2401 轉去CFG70
結果又黃影又ghosting咁就瀨野
如果budget 3000樓下 玩fps game
得番Xg 2401 既tn mon係最好既選擇？

唔知點解釋，你嘗試下high dpi 黎scale steam。。你就會覺得好矇

唔洗理970既 description
sup唔support 度144hz係睇bandwidth, 你隻mon有dp 1.2就一定得

你就算買cfg70都用唔著freesync，其實冇分別

你用 200% scale 咪冇咁矇
認真根本無解，由 DOS 年代到 Win7 都冇乜人用 high dpi，好多 software 都唔 support high dpi，夾硬放大佢係其中一個處理方法
唯有就係等啲 software update，一係就用 mac?

係喎唔好意思我病到七彩搞錯左

簡單d問用呢種轉頭會唔會影響畫面質素

有無巴打係中央田比左訂買XG 2401？
佢話20號會發貨

total幾錢

岩岩訂 同我講要廿幾號先到

即係幾錢

我買1990

ok wor
不過要成10日咁濟

我諗未必準時廿號
佢答我果陣好強調幾字

有實貴到仆街wor
無幾皮都唔洗諗

你去問廠商啦

Oled唔計hz架
因為唔會有殘影問題

原來高登新翼啲鋪執哂
想搵間偽dell鋪買u2417h都唔得

我想問比訂要比曬定比幾多?

Oled既問題係亮度同壽命唔夠，亮度依個缺點係hdr時代會更加明顯，但殘影，反應時間，黑位，對比度等等都係比lcd好無限倍

500訂金

我頭先去訂 佢話大概預23，24號

訂左u2417h 3日到手

不過換左同未換無咩感覺 之前用緊幾年前既aoc i2267 其實都唔錯 又多接口 可惜爆芒

巴打官網訂?

我星期二經sales買仲未到

USD999剛剛係心理底線附近
文書同睇戲為主既話, 用32" 4K 定34" 2k會好D呢

點解禁多人買XG 2401既?

平而又功能齊全

爆mon 人為損壞定自己爆

好似係大陸寄黎

人為

點解HDR Mon 貴過HDR tv

千𡃁蚊 24"樓下 有無平嘢介紹

因為 TV = 垃圾?

Hktv mall
HP個899 24" mon抵買？

駁 ps4 Macbook

唔係幾明LG個DAS有咩用

巴打邊到搵到隻BENQ

有冇4K Mon 推介 27吋 最好asus or aoc thx

因為TV input lag 大+鎖死左係50/60hz

viewsonic vx2376, smhd
LG 22mp68vq

舊時代產品

btw, 唔該貼埋link / 俾model no

拎黎降低input lag , 通常長開

。。。仲以為市面上仲有，原來係price度搵

price個d鋪頭冇貨啦

唔明點解會想要依兩隻brand

Asus pb279q
aoc 冇

呢兩隻brand 唔好咩？ 因為我唔熟 見佢地大牌子

THANKS bro，放假出去搵下
仲想問點睇hp 22es t3m71aa同aoc i2281Fwh，因為見佢幾平

兩隻都出名qc麻麻

34uc79g 1ms/DAS只可以開一樣
唔知開邊樣好

介紹上面兩隻係因為2隻都有freesync同black stabilizer, 雖然aoc都係用返lg 塊ah ips，但冇依兩個功能，打機方面就遜色好多

HP個隻就算啦 grey to grey都14ms，到時input lag實好大

明白哂

有無24吋 mon個高度可以較低到16吋以下，書枱唔夠位擺

ps4,laptop兩用

咁 除左呢隻brand 仲有咩好推介 budget 10k到 上下一二千 thx

U2417H
如果你部機有 DP/mDP

如果買條hdmi to dp轉換器黎插mon得唔得
部notebook得hdmi同vga

輕鬆過144就開1ms ，唔係就開das同freesync

10k? 咁你等埋月底出隻4k hdr

買咗cfg70，得閒先開箱

有錢就是任性

本身諗住去買cfg70 最後買左呢隻

回錯 自

買xb271都唔買佢啦

xb271太貴 諗住粗用幾年 遲d換4k

jumbo xb271個價仲平過pg278
我上年買都係5400

珍寶一直都係有價冇貨

中田個價咪又係差唔多
我個xb271喺中田買
仲平過jumbo報個價

我都係中田買
佢xb271報5600不過無貨
最後5000買左pg278

睇完個GOOGLE SITE 之後唔太明有野想請教下大家,
因最近買咗部任記SWITCH (最高出到1080P), 想買個27" MON駁黎玩,
本身睇中咗LG 隻27" 4K MON(LG 27UD58) 但因為SWITCH出得1080P係咪唔太SUGGEST買4K? 如果買返FHD LG 27MP68HM-P 呢隻又好唔好呢?
唔該

其實4k mon出1080p冇乜所謂。
但係成件事好無謂，用一隻貴千零蚊既mon去玩1080p。
除非你諗住駁埋落pc度，否則都唔建議出27ud58

27mp68hm 我之前都有推薦過依隻。仲有另一隻BenQ Ew2755zh 可以考慮。分別只係IPS vs AMVA

唔該曬打巴意見

唔該曬巴打意見

5k樓下同non TN
27" 2k 144Hz同27" 1080p 144Hz有咩揀？

本身睇中Lenovo Y27G，但Google搵返舊post，多鮫魚巴打話input lag大所以唔推薦。有樣野幾矛盾，其實有冇sync無所謂，但我換多數N卡，變相有幾隻啱心水，e.g. MSI Optix G27C，因為係free-sync所以放棄左，雖然無所謂，但畀左錢買佢功能又用唔到，感覺唔知點咁

三星CFG70有諗過，但佢個支架佔咁多空間放唔落所以又

Switch玩手提mode算啦😂

想問下5K左右畢直
34吋4k mon for打機
有咩選擇 打機用21比9係咪爽d

有冇人買左 Dell 隻2417h 幾錢

1699

有啲sales會1799 留意下
上星期買1699

我等緊個Sales 聽日報價畀我，
如果$1,699，咁我應該買ViewSonic 隻XG2401?
有冇人可以講下2417H 嘅好處喺邊?

IPS
sRGB
睇你咩用途啫

原諒我睇左幾次都睇唔明

如果我冇理解錯，你係咪想買隻有gsyc 既144hz mon。。。

咁，點解仲要放棄g sync，你加多6舊水買xb271hu好過啦

5k budget，想要4k同21：9

你都係想我答你dell u3415w

不過2k，4k冇21：9

想買個144hz ips mon
本身另一個ips mon 24吋所以想買返個同size既合埋一齊
上網搵左好耐24" 144hz mon都淨係得TN/VA panel
其實依家/黎緊有無24" 既144hz ips mon?

Thanks for help

睇中XB271HU,可惜24"同款係VA
有無類似24" size

冇d咁既mon
唔太清楚你話邊隻24同款係va

XB241H
原來係TN黎

唔熟moon，以為144Hz同sync係可以分開睇，本身想要就咁27" 2k 144Hz或27" 1080p 144Hz，後尾發覺non TN好似冇，IPS同VA都有G-sync or Free-sync，所以先話矛盾

問題黎啦，啱我要求既有幾隻都係Free-sync，但我之後會換1070，變相廢左武功，咁冇理由自己買N卡仲走去買Free-sync moon架，咪話放棄囉 Acer觀望下先，Google都有唔少問題。會唔會遲下有新野出？我唔急買可以等

承返第一段，如果就咁27" 2k 同27" 1080p non TN你會推薦邊隻？如果IPS最好有類似LG black stabilizer功能，冇sync應該可以4k樓下掛

想問下24吋144hz mon gsync
最好係咪acer xb241h??
Asus PG248q 係咪唔建議？

見好多巴打推xb271hu
呢隻賣緊幾錢 呢排想換moon

5600... 好似係

有無巴打知除左apple 推果隻lg usbc mon 之外
仲有無其他mon 做到好似佢咁又幫macbook 叉電又有內置喇吧咁
用過佢lg 果個好多問題退左
thanks！！！

紅色好矛盾

姐係你兩種sync都唔想要就咁要144hz？

freesync呢基本上每隻mon都會有(因為冇專利費)，而gsync 就因為有專利費既原因會賣貴千幾蚊。

27 " 2k 144hz ips 香港只有3隻, Asus MG279Q, Acer Xb271hu, Asus PG279Q，唔超5k budget係得mg279q

27" 1080p 144hz VA/ips 香港只有三隻，Lenovo Y27f/g(唔洗考慮)，Samsung CFG70

就算係msi隻optics g27c 都係用返cfg70塊sva panel，所以冇乜分別
Aoc 新出左隻ag272fcx，應該係用AUO塊AMVA panel(姐係z271個塊)，你唔急可以等下既(不過唔知等到幾時)

唔係呀，隻xb241h同pg248q都冇分別，係牌子信仰問題

btw，香港只有pg248q冇xb241h

你指LG ultrafine 5k?

冇第2隻架啦，Apple同LG商業合作黎，其他廠唔俾整架

成皮野
咁巴打我想要34吋4k mon有咩推介

邊有成皮，五千零六千
而且4k冇34吋咁大

原來PG279Q出左新model PG279QR 多返個HDMI 問左暫時同冇R同價，超左90 budget，好似幾抵玩

但現場比較過IPS同VA，黑位上VA真係好d，你話MSI係用三星VA panel，咁應該買得過？AOC ag272fcx 5月先見街，代理唔知入唔入，保守估計要入可能要年底 咁香港冇既model有咩選擇？我參考下等AOC定外國買其他model返黎

msi個隻未見真身，答唔到你住
就係因為用samsung隻panel，先驚同cfg70一樣出現咁多問題

你留意下acer隻z271好過啦

我見旺中賣61xx
等我2個星期後買左佢

asus pg278qr
tn 1ms 1440p 27"但係今次應該係144hz native & 165hz overclockable, 連埋其他防藍光閃爍遊戲模式之類既野, 不過仲係true 8bit
tn 144hz gaming開始出refresh??

腦場有aoc 27" 165hz 1440p gaming mon demo放出黎, 五千八
仲爭viewsonic, philips好似都話會出

小妹睇啱咗2款mon,
Viewsonic Xg2401 & dell 2417H,
因為我張display 係N卡..怕開唔盡xg2401 個144hz,
但係2417H 又冇144hz...
宜家心大心細，唔知買咩好..
如果郎火左打LOL 而買144hz嘅Mon 會唔會好傻？

AOC AG271QG冇平過Acer XB271HU既情況下無理由揀AOC....
至於隻Viewsonic XG2703到港之後, 我就會推薦依隻多過XB271HU

Viewsonic個OSD真係好多option可以set, e.g. black level

144hz同你係咩卡冇衝突架

如果你能夠穩定行到144hz, G-sync同freesync既作用反而不大...

所以.. 你拎黎玩LOL既話, 唔洗理佢咩sync啦

有錢可以揀依隻
budget有限可以揀 Acer GN246HL

兩隻144hz同價應該買邊隻

你睇清楚諗清楚再問

新手一問 ps4求高畫質買幾多吋好?

支持多鮫魚巴手弓

萬分感激

買返24" 1080P 最好

lm

巴打你好,
想換隻27吋或者大多少少
打機用,唔洗高hz,所以應該用ips,budget ard 3000
如果要2k(或者上4k?)有無咩介紹?
麻煩曬

1080p可以揀LG 27mp68hm

4k 可以揀LG 27ud58

得依兩款既啱你budget，又係ips，又27吋或以上

(hardware唔夠好打機唔好揀4k)

我本身已經用緊27吋1k ips mon重要又係LG
硬件得1060又上唔到4k
睇過下唔同panel又硬係覺得ips鮮色d咁
不過我真係打機多,唔洗高hz同準色(淨係睇鮮色d就得)
如果轉做3k budget, 2k, 27吋(或以上), 任一panel會唔會多d選擇唔該曬

本身用緊27吋1080p ips lg咁點解要換

Anyway，你可以睇下Samsung 隻CF591

如果想買隻moon打console用
Budge 3000左右 24-27吋 1080p
最好既選擇係咪u2417h

岩岩買左部ps4 pro ,
而家用緊 Dell 2414h, 想換個4k
最抵玩係咪入手 LG 24UD58 ?

同求
有冇dell 4K 岩ps4 pro 用？

最後一問,麻煩曬
budget 3-4k, 27吋, G-sync(用緊1060), 2k/4k
有考慮過LG 27UD58同samsung果幾隻
但見係freesync用唔到又好似好浪費咁
唔該曬

上年睇到而家都未揀得掂21:9 moon

btw, 留名

gtrj

同時考慮價錢同用途, 淨打console用非TN , 最好其實係BenQ隻EW2445ZH, 不過賣到斷哂貨

U2417H 唔計佢D IPS Glow 之外的確係唔錯

平玩就入手LG 27UD58

想要埋HDR 就要等到下個月

freesync其實係唔係都會有, 所以唔洗理
點解我冇介紹其他2K/4K 27吋你係因為唔夠budget

加左少少我見好多3,4k都有
想升上2k,又唔夠推4k,4000蚊內真係無推薦?麻煩曬你答左我咁多次

呢家買xr3501會唔會好傻豬?
都2年前 未來會唔會有新野取代佢?

除左xf270hu仲有無ips 27inch 1440p 144hz freesync mon
睇amazon同ebay都好似無貨

Acer XG270HU好似幾好不過無G-sync都算啦

4k內可以揀dell u2717d

買xr3501倒不如買LG 34uc79g

aoc ag271qx

TN黎

唔該哂

如果budget許可又係玩ps4 pro
Lg27ud68會唔會好d？
唔該哂

同樣係27” ips 60hz 定係上埋4k LG 27UD58

重平d好?

27ud58 正都 compumark 都無貨
中田包3點

我估, 你玩PS4 PRO 都唔係用耳機玩架啦...

58同68 既分別只係少左粒DAC.. 所以買68唔會提升到畫質

包3點可以即走

Golden Rule: 一係0光0死, 一係唔買

頭也不回霸氣離場

去外國買dell u3417w 點睇

壞左好麻煩
同埋要承受運送中途爆芒風險
你都知集運D貨亂咁丟架啦

千幾淨玩console
應該買viewsonic vx2376-smhd 定benq rl2455hm ?
定係console 跟本用唔著咁快response time?
因為見rl2455hm 個款都幾舊

見到隔離台有人開箱有D心動...

但唔知真係出事個陣香港DELL理唔理

爆MON就一定唔理
普通壞應該要睇個MODEL香港有無

lg 34uc79g有咩評價

1080 配呢個尺寸我個人接受唔到

換左個書台淨係可以放到 410mm高既MON...又唔會掛牆

有冇巴打可以介紹下有咩MON 24' ~ 27' 好, 而又放得到 (主打: PS4 / 睇戲, 最好有埋內置喇叭,,,無的話, 又有冇SOUND BAR抵玩)

BUDGET: 2K~3K

感謝各位巴打

RL2455HM TN黎
想畫面色彩豐富D揀viewsonic vx2376-smhd

只睇你驚唔驚冇保養

你睇返上一個post, 其實佢係上一個POST 話係GC買左

但唔知點解走左過去EPC 開箱

XR3501 都係1080P

Eizo EV2451

DELL mon 有國際三年保?

所以等緊aoc個部

淘寶睇5699-5999人仔，到港應該唔平 如果同Acer z271比較你點睇？

mon通常唔包國際三年保範圍內
而且保養通常係以洲計，amazon(美洲)，gc(歐洲)運過黎未必得

z271依家炒價貴到傻左(隻mon係台灣出左一段時間)
xg2703係2k 唔需要比較，一定係依隻靚d

我想問下曲面同平面實際作用大唔大?

如果得2k budget, 但個mon想有27吋有咩推介?

我係調返轉香港買咗想拎過外國 不過應該都係會喺嗰邊買過部算

唔該巴打

香港邊度會有...我係PRICE.COM搵唔到有鋪頭賣緊

巴打,同埋DELL U2417H, 你點睇??

aoc個部應該貴兩倍

搵官方訂又得，centralfield買都得

budget打機用我會介紹u2417h ，但佢ips glow 有d多，eizo近乎冇glow，所以見你夠budget又睇戲為主就揀返eizo隻新flexscan

U2417h係咪要另外買SOUND BAR?

21:9曲面比較好睇，16：9就唔建議曲

2k budget揀 BenQ ew2755zh

U2417H 冇預位俾你掛 DELL 嗰條 sound bar (你可以用自己嘅方法痴上去，又或者用其他 speaker)

差唔多成8萬羊

34UC98 中央田$7900買唔買得過

點解個個都咁有錢

夠唔夠膽淘寶? 夠膽既話又唔需要thunderbolt可以買34UC88 , 計返港紙大約$6300

最平3440*1440幾錢
本身有29ub67
想買多個moon仲諗緊買4k定加多隻29um58
又心郁郁想睇下3440*1440幾錢

z271 3888好想淘，計返連運4500，但香港買要6198

之後想買多個mon
但係土地問題所以淨係可以用直mon
巴打冇咩mon介紹

其實g-sync重唔重要,有無真既實際功用
考慮緊買MG279Q定就咁PG279Q就算

34um88, $5900

台灣都係$18900，香港係炒撚到傻左

dell u2417h

你hardware勁，可以隻隻game穩定過到144fps/淨係用黎casual gaming，玩下arpg就唔需要g sync，否則g sync的確可以降低你畫面撕裂

如果DELL既S2716DG有無得諗 定係上面果兩隻會好D 見DELL果隻平少少 功能又好似一樣 不過DELL係TN PANEL咁解

tn同ips已經係最大既分別。。。

lg果隻ips又144hz 1ms
咪姐係同tn一樣
好似幾抵屌

淘寶貨都可以係香港做保養
其實都唔急買 想睇埋今年有冇新款21:9 2k高hz moon

XG2703香港幾時有

求打機用144hz 27" or above 既curved monitor 推介.

budget below 8k. thanks

唔一定144hz(我電腦白痴), 樓主有無心水推介

都唔同技術，普遍黎講，就算ips同tn一樣係144hz+1ms始終都係tn input lag少d

而且你要頂得順隻mon既顆粒感

淘寶=國內保，香港唔適用，除非你寄返大陸保

佛誕

[34吋1080p curved 144hz 21：9]
LG 34uc79g

[34吋 60hz 1440p curved 21:9]
Dell u3415w/u3417w
LG 34UC98

[27吋非21：9]
Samsung C27FG70

5月
睇黎都係要食271………

其實本身都用緊XL2411Z 想換大寸D
LG呢部去唔去馬好

唔該巴打
我再追多少少post
見到你唔係太建議人27吋mon用1080p...
咁如果轉做29吋既21:9 mon
2-2k5度budget有咩好選擇

最平嘅 3440x1440 21:9 mon 係唔係 lg 34um88 or dell u3415w

2017仲厚邊框個d mon 真係垃圾，tv d框幼到

上youtube睇完XG2703 想問個led燈可唔可以熄咗佢

買唔買我點幫你決定

29um58

基本上係

點解要咁做，不過可以熄呀

gmarket 無晒m340clz

澎驮丫
置中
Ｙ盛一一粗體／個人ｖ诱１／:／一ｙ：Ｖ赴／2！622ｉ／！ｌ．：刂＜…黼／#bouncer#一一１lm#b尸
女
狭

有冇其他辦法可以3月尾4月頭買到，想換電腦順便買埋

上淘寶見有29un68同29um69 個螢幕嘅表演會唔會分開好大 ？ 因為想要埋個speaker

因為我有朋友成日上落深圳 帶上帶落都唔會太麻煩

因為我覺得打機時可能會令人分心或者巉眼

無計啦

我點知

你係咪想講58同68呀

一樣panel，只係68可以調控高度

係

29um69好似係新出既 京東話3月頭先上市

Dell 官網 無得賣u2717d

香港幾時會有Agon AG352UCG

明明上面已經有，點解香港仲係冇

訂左LG 27ud88 月尾先有貨

btw搭單問有冇巴絲個mon係掛牆，有嘅可唔可以影嚟參考下，張枱唔夠深 唯有要掛牆

有無 千零蚊 24吋既for 舊ps4 既mon

34cq100 = c340?

唔係好明呢啲panel野 個外形一樣係咪代表質素一樣 tune色各方面

我估機會細
我而家諗定去外國買算

想問上網買mon有咩要注意
想買Dell
如果係Amazon eBay or Dell US等discount 買

有無保養 係咪要買埋變壓器嗰啲？

買邊隻? 問過香港 sales 價未?

無問過
因為唔等住用 想問定d info先
間唔中喺LIHK見到乜乜sales 外國網就會有大減價
所以想等到超平就即刻買

諗緊S定U系好
就咁睇dell hk就睇啱呢幾款model
u2415 u2515 s2715都有性趣

習慣下, 香港係乜7野都冇...

腦場應該仲有貨剩

Viewsonic vx2376-smhd

YES.. 無論係34CQ100 定HKC C340 都係CF791 塊PVA 黎

U = IPS

S = TN+G-sync

我仲以為 U 係指 UltraSharp 添

但係唔同廠既色彩就唔一樣

其實一樣, ultrasharp咪又係IPS

你只可以話出廠個陣個calibration 同 OSD 有唔同...
但隻panel既色域同有冇quantum dot依點係完全一樣

姐係可以後天調整成正常
因為我見c340啲評價好差
紅色紅到變紫色 個mon邊可以塞個一蚊銀 個power掣無用

design差依點冇得改架喎
話哂都係一分錢一分貨

Cfg70 d 色水真係好靚

因為我見34cq100同c340 係完全一樣 連個架都一樣 懷疑佢地都係一擔擔
但相反m340clz 同34u100 就有啲唔同

想問吓如果張display夠勁，開咗vSync 就唔洗用gSync/freeSync？

如果玩cs go/lol/ow 依啲高fps game，fps都唔低，就算開咗gSync/freeSync都無分別。如果玩啲單機大作，就算跌到得60fps，咁佢都唔影響個個人gaming能力

換句話說，gSync/freeSync唔係咁重要？

sor for 1999

27cfg70而家幾錢

咁好似IPS好啲

vSync 有 input lag, 玩 fps 點玩

想買24UD58
見佢平平地又有4K
想問下有無伏

24吋4K 已經係最大既伏

咁講啦,
就算你穩定行到144HZ, 都唔代表畫面冇撕裂, 只係因為畫面更新快, 降低左撕裂感

而開G-Sync / Freesync 就係為左去除依種撕裂。

V-sync就唔好開啦, 好似樓上所講, V-SYNC只會加重lag機感

除左呢點既話呢
因為無乜位 27吋好似逼左啲
所以先24吋

少睇電視坐電腦前多,其實如果自己住,
係咪買多個電腦mon再用電視卡/usb 睇電視 , 可以慳返買電視既必要？
唔睇果時當雙MON用

啱啱睇完出現畫面撕裂嘅原理，明咗，唔該曬，但係點解我玩cs go果時，個fps高過個mon(60hz)都無成日出現畫面撕裂？

32UD99港行應該過萬

冇呀

係

唔係fpa高過hz就會出現tearing, 而係張gpu同個mon既refresh rate sync唔到先會出現

你平時見唔到可能係唔覺/畫面郁得唔夠快見唔到

琴日買左acer xb271
so far so 正
想問g sync係咪要特登開？點開？
同埋佢有game mode movie mode，我嫌平時太光所以較去game mode會唔會冇咁靚

幾錢
我去金的士,中央田唔覺有放出嚟

入nvidia control panel開g sync

你買左
打機有無問題

40寸電腦用，買mon定TV好?

幾$

官網寫"您所搜尋的產品已經停產，您可以瞭解和購買同類型的新產品。"
仲諗住買

5350好似係

我都諗緊呢隻替代屋企隻27 TN, 用黎執相ok嗎?

執相點會揀得 sRGB 色域嘅 moon...

Aoc隻2879vf 其實好唔好
我主要都係睇片同ps4

筆直有限， 2千零蚊想買到個monitor

ag352ucg 美森已有貨
賣899,好抵呀
睇埋多D REVIEW應該入得

執相得唔得，但3千幾一個 24！吋貴左啲

咁多位巴打大家好
我睇晒第一頁果個網先再問, 睇完之後已經覺得學多左好多野

前排玩bio7果時, 見到option有一個係Hdr
自己google過下好似又係關mon事
想問下有冇熟既巴打可以講多兩句?

另外呢, 睇果個網推介好似係24吋mon 都係搵1080p
呢個level係咪都唔會有g sync/hdr?

可能好1999 唔好意思
買完電腦買完keyboard可能又想係moon度燒下錢

SHIP唔到香港

落腦場買/ 買U2715H

唔好揀4K TN MON

執相揀Adobe RGB mon

HDR mon 今年先新出, 所以市場唔會有住

G-sync 既話, Dell S2417DG (官網已經冇賣, 腦場應該仲有D剩), BenQ XL2420G 都有, 當然價錢會貴好多

嘩, g sync moon好撚貴 實在係買唔起

另外想問下巴打你自己有冇用過TN moon?
聽講個色水真係好差?

最後想問下如果budget唔高, 二千樓下
係咪換黎冇乜意思

之前又話27吋3千幾，而家又有變，真係海鮮價

24吋 1080?有咩好介紹

又幾搞笑唔賣U2717D 仲有得賣U2715H

利申：用緊U2715H 貪佢兩個HDMI 駁PS4 同 XB1

執相用Adobe rgb mon好貴架喎
E.g. Asus PA249Q

想知點解

舊PC 食唔到4K

如果想買 雙mon
2隻2417h 好唔好?
有冇其他選擇？

Viewsonic xg2401 門市邊到買到

無門市

咁邊到有得賣

森林，淘記(如有)

王維基 中央田

中田好似係

香港有。。。

你揀4k都係想畫質好d，咁點解仲要揀tn mon

1920*1200，16：10黎。。。
都唔係4k mon

dual mon 2417h的確會方便d，打橫又得打直又得

sor囉

加埋 DisplayPort mst，一條線出雙 mon

其實隻芒係咪正過長大 21:9 mon 好多？

24吋 16:9 喎
點會大過正常 21:9

維基個網係咪打期都缺貨

而家市面上係咪無27吋4k mon 係60hz以上？

暫時係

我意思係
用雙芒 係咪 好過 用長芒

想問下有部macbook pro 2015 想買隻大mon俾佢用 Dell U2417H好唔好？ 同埋要點樣連接？ Thunderblot定就咁HDMI? 唔該巴打

想問下而家啲新mon 有HDMI (MHL)係咩黎，我用dvi 轉HDMI 出到畫面嗎？

想問下大家有冇用過TN moon?
聽講個色水真係好差?

最後想問下如果budget唔高, 二千樓下
係咪換黎冇乜意思

U2717D 官網見過最平幾多?
有sales 開我3699 3年保

用緊，係差啲既

32ud99 真係999USD

咁dual mon 就一定係長過21:9既

問題係價錢姐

有錢咪買2隻..

你用macbook pro (default: 2560x1600) 插U2417H (default: 1920x1080) , 出黎既畫面必定會冇係macbook 度睇咁sharp.. 依點要注意返

至於連接方面就咁用HDMI就可以

依度冇理解錯係2個問題黎架何?

HDMI MHL (Mobile High-definition Link), 顧名思義, 就係專俾手機(Micro-usb)用既插口, 可以將電腦同手機畫面同步

DVI 轉HDMI 當然出到畫面

3599

話左會好貴

希望港行唔會差太多

好開心，岩岩第二次問，開我3499

咁如果想要翻同樣效果 有咩推介？

留名睇腦場10算

Asus PB278Q
Dell U2717D / U2715H

出咗去中田睇, 竟然冇viewsonic買......
有冇人知道邊度有得買

補充 係XG2401

想請問係咪一定要27吋以上先有2560x1600?
因為張枱唔大同 離個mon唔遠想揾個細啲既

Asus VX24AH
Dell U2515H

肯撚定

miss咗black Friday到今日都仲係心有不甘唔想買住

高登中田有 我訂左不過仲未有貨

睇完網站同自己爬文，都想各位連巴俾d意見
先講下睇中左邊幾部～筆直4k內，24或27都可
Eizo EV2451
Dell U2471H
Dell U2717D
Acer GF246bipx

主要用黎打PS4，睇bluray同外接MacBook用，最好有兩個HDMI port 。咁我又對打機同睇戲有d要求，應該選擇以IPS同1-5ms為主？會另裝油壓臂掛牆的 謝連巴解答

Dell U2417H 24吋 1080

無一部滿足到你要求
做咗功課先ok?

巴打知唔知dell u3417w 腦場有無得買 thanks

以我所知，香港暫時未有

acer gf246係tn。

本來va mon會更適合你，但自從benq ew2445zh 斷左貨之後，市面上再冇一隻靚既va，而Samsung 今年隻ch711又未有，所以唯有得返ips揀。

Eizo ev2451 比較適合你，佢既ips glow幾乎等於零，出廠色彩表現同色準都較好。

btw，講左好多次，response time唔等於d咩。。。

謝多鮫魚爸打
我都仲係分唔清TN VA ISP分別，繼續上你個網研究下

可能因為之前電視機經驗，攪到我對反應時間敏感
屋企部飛利蒲42"，打機睇戲跟唔到有殘影
見Acer個隻電競好正 但out晒筆直

我dual asus pg348q + dell 2417h ， 隻dell打直， 好洗好用

有冇巴打推薦20-22吋嘅144hz moon

咁細冇144HZ,, 連60HZ IPS都少

講真,你想玩144HZ都係打機多
22寸真係好細,有咩樂趣

1k - 1.5k 有咩24" mon 推介??

aoc 同lg 得唔得

畀多少少, 買Dell 2417H $1,699

想問有冇大約21.5吋mon推介? 最緊要係個底座夠細 張枱細

想知Displayport to DVI-DL出唔出到1080P 144HZ?

想平少少

岩岩買左xg2401翻屋企 我只係用左佢比我既dp線 唔知點解特比之前個螢幕黃左都幾多下 係咪有問題

大陸咁快出左h711同h580既

土地問題 我睇下可唔可以屈多兩吋位出嚟

active adapter?
要睇個 adapter 支唔支援

邊間返咗貨

灣電今日出左 拎左返黎 發現用起真係黃得幾嚴重

LG 22mp68vq

冇問題.. 原本DVI-D 就出到1080P 144HZ

XG2401 色調偏黃, 唔係隻MON有問題

暖色對隻眼比較好
iphone 7都係黃moon

戴返個大頭盔先: 如果係DP++

如果玩雙mon係咪用同一隻型號比較好
而家用緊隻ev2450, 買多隻xg2401驚返來兩隻色

會唔會只係我部唔好彩有問題
Btw成日覺得佢太光 會攰

咁我直接買條dp to dvi dual link線就ok?

21:9 1080P係咪fit唔到PS4?

如果有4k budget 應該點買mon 好
本身有個21 吋 lg ips mon
諗緊
買2 個2417h
定買個27吋 ， 再張舊mon放隔離
定買個21:9 mon split screen 用

DP++ 應該係直接出 HDMI / DVI (Single-Link) signal，用 passive adapter
出唔到 DVI Dual-Link
如果寫出 DVI Dual-Link 嘅話應該係 active adapter 黎

因為我個144hz mom得dvi-DL,hdmi , 1080ti得翻dp and hdmi,所以先想知dp to dvi-DL出唔出到144hz

咁用 Single-Link 咪得

Single-Link都出唔到144hz

係喎咁要 active adapter 啦
active adapter 唔使 DP++
都係嗰句，要睇個 adapter 支唔支援

sorry，我戴錯埋頭盔，自膠
買條dp to dvi d dual link cable好過買adapter

我是咪應該講 converter?
屌 adapter dongle 轉插依啲 terms 真係煩鳩

xg2401 有冇咁搶手，咁快又賣晒

我岩岩拎左 就算較偏藍 都係比舊果個mon黃
不過都可以接受

用得耐好辛苦 無知一問 佢埋比左條dp線你既 仲有條唔知咩線有usb頭 有乜用 求指教

由mon去主機

喺邊度買？幾錢

唔識 我估係個mon既喇叭?

由個mon接主機，用黎detect Mon上邊usb既device

係調返轉電腦去 moon 囉
USB hub 用呀

Thx btw係咪dvi 出d色永遠最靚?

8-bit rgb 嘅話任何 digital output 都一樣

check果陣睇唔到
返到屋企有1粒綠點

認真d由唔同角度check呀嘛

光點冇理由見唔到

4K budget可以買到既21:9 相信你係指 29UM58

其實好簡單
冇地方擺就一個21:9搞掂
有地方擺, 想試下1440p係咩感覺, 又覺得兩隻mon唔同resolution冇乜所謂既就買隻U2717D
有地方擺, 但覺得兩個Mon一定要同樣resolution先順眼就揀2隻U2417H

why not three mon

29um58 係咪麻麻地

x34 英森賣900鎊

小打槍game 但會玩ps4 lol之類
想要va既黑位 請問27"左右 有咩性價比高既選擇

唔係呀，但係冇freesync+冇喇叭

BenQ Ew2755zh

哇屌，平過香港3000蚊

原來香港賣11700

想問下曲面mon 有咩推介 而家用緊21.5 用曲面係咪可以用大d mon?

好似幾抵?

Asus VG248QE 定ViewSonic XG2401？

dcf

問個on9問題
dell u2417h個audio out 係咪可以直接插headphone用?

no
line out 黎，要加 AMP

有無amp好推介?

可能中央田都係跟訂單派掛

拎moon果陣我問佢宜家有無現貨，佢都係話訂多咗兩部做後備

好彩訂咗

琴晚walkin中央田買咗，應該係其中一部

請問而家邊度有得賣bend 2775zh? Thank you

你幾點去, 我五點半去佢check到有一部但唔賣畀我

Lg 22mp68vq-p
Acer g227hql

邊款好d
Or其他22吋以下mon推薦

响2000fun買左BenQ XL2430但跟機個電制係三腳平頭，會唔會買左水貨

啱啱去中央田門市都買到
$1990 抵玩

屌佢咩明蝦鳩我, 有貨都唔賣畀我

要去黃金嗰間先有 高登嗰邊冇唒
我開頭去高登嗰邊問佢話冇唒要訂
轉頭走人就醒起不如打電話去訂左先下次去攞
跟住電話條友話幫我check到黃金嗰邊仲有

求推薦
主要用黎打ps4 同 pc大作
24吋 1ms 144Hz
budget 3k到

頂佢兩間鋪居然獨立stock, 我上hktv訂左畀埋錢, 夠膽就冇貨

其實得一點光點又冇得換
係咪救唔返

想買隻27" 1440p 144hz 打機 + 一隻34" ultra wide 睇股票+睇戲
睇中DELL S2716DG + 3417W
因為個人好鐘意DELL條幼邊
係唔係好既選擇?
錢同桌面空間都唔係問題

唉 我係灣電買$2100 btw happy enjoy中

個個都講打機

d 真10bit mon 幾時先會平

曲面冇34吋真係唔建議用

平6舊水姐
鍾意咪叫個賣家驗mon俾你睇

但我都係頂唔順34吋1080p

前者垃圾

lg 22mp68vq
有freesync,有黑平衡

原來隻benq 斷左貨
我早一個月買都已經得番唔多

唔敢好肯定咁答你，不過似係行水貨

viewsonic xg2401

7日內可換呀

前者轉Acer XB271HU, 後者香港未有，可以睇埋LG 34uc98

係香港想平，你走去問班代理同sales跟返聯繫匯率先啦

1粒可以換咩

對音質冇要求嘅咪求其買
有要求嘅都唔會闕依啲問題啦

Ching 如果我想要個27吋加曲面有咩推薦

當初佢話包0光0死既話正常可以換

同個friend一樣 買左部Xg 2401
但點解玩fps game (eg.csgo)
明顯佢畫面流暢過我咁多
佢用緊7700k 1070
我用緊6700k 970
會唔會係我張顯卡推唔到個moon去144Hz
但csgo又唔係咩pc大作 無理由144Hz都行唔到架
利申：有set 到個moon做144Hz

HDMI 駁pc 同Mon
Mon audio out 駁speaker
有onboard audio 同add on sound card

咁speaker 出嘅聲係黎自onboard 定add on sound card??

外國網買係咪爆硬Mon

照計你fps過144就用得盡個mon
你會唔會開到最高setting然後fps冇144啊

呢度問唔問得mon 架？
我想知邊度有得買，深水埗唔覺有

未有4k 144hz呢樣嘢

有 不過就冇oled

我CSGO 全部最低setting 連N卡個邊設定都係 高效能 而唔係高畫質 但感覺無friend個部144hz咁順 感覺上仲係行緊60Hz
但明明個mon已經set左144Hz

27寸 2000蚊有咩推介

佢寫3點以上先換
不過今日粒光點唔知點解冇左

neither
display card 出 digital ---HDMI--> moon dac ---3.5mm--> speaker

香港搵唔到典解個網會推介既???

電腦同ps4
要求1500內
23/24吋
求推介

各位巴打
想問買Asus vx238h打PS4 pro(暫時性)可以？
因為如果用4kmon 玩pro
Online時係咪至少要1000mb加個好小小既router?

你咪set返60hz睇下有冇分別

CF591

點解會爆mon
雖然爆左你可以claim

sorry，我避嫌，唔會推薦去邊買

不過唔知你問緊咩mon

你係咪開左V SYNC, 熄左佢啦

BenQ Ew 2755zh

典乜野

首先，如果香港冇我會mark住
其次，因為你搵錯model，EW2755zh呀，唔係ew2775zh，仲反問我

其實我都係禮貌地問下
Anyway thank you

我指Desk Mon Mount Sor
不過依家睇中AmazonBasics Single Monitor Display Mounting Arm

巴打點睇?

典你老母

oh sorry, 依個真係我錯
之前打個陣冇check到

viewsonic vx2376smhd

唔好拎tn玩ps4啦
平平地都買過ips過渡，e.g. viewsonic vx2376-smhd

如果現階段想買入4k mon玩ps4 pro 既話，諗諗先，如果有米可以等今年新既4k hdr mon(未出)，如果budget有限都可以繼續買普通ips既

至於online方面，其實1000mb同100mb既差距係咪真係咁大我都唔清楚，出海電
纜應該有限制速度，以前既bottleneck係25mb，依家唔知

想統計下哩度幾多人入手左viewsonic xg2401?
想知道用家有啲咩評價

冇用過其他唔識答你
色比想像中好囉

過幾日收到貨後同ev2450比較吓

靚色既24寸 144hz 1ms 係咪得cfg70 同 eizo 2421?

唔好拎tn玩ps4啦
平平地都買過ips過渡，e.g. viewsonic vx2376-smhd

如果現階段想買入4k mon玩ps4 pro 既話，諗諗先，如果有米可以等今年新既4k hdr mon(未出)，如果budget有限都可以繼續買普通ips既

lg27ud58係咪都唔值得買住？
另外隻viewsonic vx2376-smhd外，仲有無提介 感謝樓主應我

屌 2417dg買左一個月
打打下機黑mon無嘢睇
試下hdmi插laptop又得
Dp插desktop 就唔得
試過用第張顯示卡 一樣情況 排除顯示卡壞

dp 線?

Yes
而家又有返畫面
吹鳩漲

想問下市面上有冇4k 144hz g sync ips/va
又大過27”嘅moon

上面先講完4K冇144hz

近排想買個靚啲嘅4K IPS mon做野，剪下片執下相咁，想問下P3同sRGB 99%分別大唔大？值唔值得俾多啲錢買？LG果個HDR係咪淨係打機先有用？

係咩
冇追post 自膠
咁如果唔理budget
1080ti sli可以配返咩moon
2k好似晒左 4k又冇144hz

有冇32" Curved 但唔係21:9 ?

有冇用緊既巴打講下
34" Curved full mon睇網頁左右咁多位會唔會有d辛苦?
用緊24"雖然有上下黑邊, 但畫面ok, 驚轉21:9同一套戲會拉橫d人同物, 定其實同戲院播出黎一樣?

其實今年就有

自 記錯

PG27UQ 4K 144hz gsync

我個網有提，eizo 2421個垃圾turbo system 做成整大input lag，打死都唔好買依隻mon

所以，係得返cfg70揀

你budget有限買4k既話27ud58非常值得買
因為你用黎做過渡，我又唔想你浪費買個比較貴既ips，如果你唔介意既，可以睇dell u2417h既

hdr 睇戲打機都有用

p3同srgb唔可以直接比較，一個專業級color space，另一個係普通用

執相當然係揀有Adobe rgb 既mon, p3可以係話plus

如果按照你既要求揀，恐怕會貴到傻左，4k ips adobe rgb 10 bit ，你睇睇LG 31MU97

電影既size原本就係21：9，用21：9反而會冇哂d黑邊

唔該你先

個LG 21:9 mon 裂咗
外面嗰層無事
有無得整同貴唔貴

你做左D咩先可以裂得咁型棍

唉屌個罐頭係個架跌咗落嚟
唔該有無巴打答到我

好似爆左液晶 仲貴過爆出面

係咪可以準備買過個新
原價1xxx
幾百搞得掂嘅唔想買新

放呢個Dell SE2416HX 23.8" 全新未拆盒 MON
Amazon做緊130美金未連寄黎香港運費
買左臨時用唔著 (人身意外)
7折放番 $700

27ud58 中田sales話要月頭先有貨賣, 周圍都無貨

你打過去保養問幾錢好過啦

係連登搵水魚???

依隻MON出名power supply有問題

點睇AOC呢個牌子
DELL u2414h係咪amazon買?

U3415W同17W分別係咪只有speaker?

顯示咭仲用緊R9 270，依家暫時1 hdmi+1 dvi落gpu，另外一隻hdmi入onboard。如果想用兩隻dell 2417h 換走一隻舊mon，有咩方法可以show四隻mon? 係咪可以將兩隻2417h 接dp當一個source咁入顯示咭，另外再插一個hdmi，淨低一個插onboard? 定一定要加張咭黎做？

未玩過dp, 唔該晒巴打。

如果想玩dual mon,
係咪一隻插onboard display output
另一隻插返 display card output 比較好

用來睇攻略嗰隻mon用返onboard chips 做運算

aoc 做oem起家，但qc差過其他大廠少少

u2414h 點解要amazon買
運費加保養多數唔包既情況下仲貴過香港買

兩個都有speaker架喎
分別只係3417w曲面更加曲，同組裝技術唔同左，少d ips glow

其他三隻維持不變，新個隻插dp

冇必要唔好用onboard，食ram食cache
插返落gpu度

之前試過一部係咁
師傅上黎話有得整
成個PANEL換過咪得,但=成部機價
算啦,買過部啦

搵水魚都唔會拎呢樣野黎講笑

求執相+睇戲 27-34吋

知唔知邊度可以回收啲mon

明愛?

CF791同LG 34UC98同價 係咪samsung 比較好d？

想係AMAZON買MON, 但係咪只可以搵個D代運?

27Cfg70依家幾錢

有啲可以直接ship hk

Dell u2716d

CF791都好多問題下, clouding, purple overshoot,開freesync lag
Samsung隻 curved 100HZ PVA panel 仲未成熟住

係現階段撇除Hz黎講, LG 34UC98會好過CF791

落去腦場睇啦

Ok

U2417h千7左右
相對vx2376千1左右，拎佢黎玩一兩年係咪更值得？

34UC98可以超到40-80hz 好過冇

MacBook Pro 如果想買個大啲既mon係咪冇4千都冇靚mon揀？

係
靚D你預7K UP

唔關display card事，佢mon 個firmware有野炒，display port hold死入唔到野。

只要將個mon斷電（抆插蘇），hard reset 就會正常番。

有無巴打用緊LG 23mp68vq 可以comment 下？
多數打lol csgo black dessert
本身有隻MSI RX470x 想support埋free-sync(非必要)
Prefer 窄邊 budget 1k左右
有無推介？見到好多都係千幾二千起跳

拎黎用一兩年都係VX2376 啦... 無謂洗多D錢

Dell U2717D

啱啱買咗隻xg2401, 但係卡住係120hz
係咪有問題

係咪插左hdmi呀
要插displayport呀

display port 來, 係咪有分1.0 2.0???

聽日即買

game 入面又144hz

60黎架喎

想問下雙MON 24吋有無咩推介 主要求平

玩嗰時會變144hz (好似係)

你down個afterburner睇啦

終於set好隻xg2401,
不過同原本隻ev2450比,啲色好鳩

我會玩吓 payday 2,ghost recon,Dead rising 4同siege

咁我買Acer XB271HU 已經ok?定係有其他更好？

利申：最多大約$7000咁上下

夠力推既話，係

想買個27寸moon用黎執相
筆直係4500內
各位巴打有咩推介

我自己就入咗windows setting set返144 佢本身就120 好似係

UP2716D

IPS vs tn係咁上下

巴打隻xg2401係邊到買 落去中x田問話唔知等到幾時

1080ti sli 都推唔到4k 144 啦， 啲3A 大作頂4k 70-80fps

我玩3440*1440 100hz 已經好極限

收少少settings應該都過100fps
根本medium到high再到very high個畫質差距極少
我唔會用50%performance換果少少畫質提升囉
除非你個system太過overkill
btw 1080Ti SLI

係，我通常都降到有100去玩，無100 好唔順

部MacBook air 13吋爆咗mon有冇推介去邊度整？

華強

冇回鄉証
上網見298好似有間專整mac機信唔信得過？

淘個mon返黎自己換
岩岩先幫女朋友換左macbook pro mon，好簡單

貴就貴啲，當買安心

想請教各位巴打lg 24mp68同88 有咩分別？
係咪相差有冇speaker?
同腦場賣緊幾錢？
搵唔到88 賣緊幾錢
唔該晒各位巴打

腦場好似1600幾

thz 巴打

LG 25UM58-P屌唔屌得過
或者有無差唔多價嘅21:9仲好
Samsung咁試下價嗰啲curve又點睇

利申 無咩打高畫質game

個mon實際上好細，唔建議買
唔知你講邊款Samsung

其實ultra wide 加曲MON 岩唔岩打機..

岩岩去問店D人話打機唔應該用曲MON

利伸:玩黑沙同用GeForce® GTX 1080 Xtreme Gaming

5000筆直應該買咩好..

希望30吋以上同,144M,畫質好

點解唔買dell？想知下

dell 得一個 hdmi 同dp
lg 有兩個hdmi
我ps4 加 pc, 冇dp

原來係咁，因為我見lg個stand勁雞

pg348q

岩呀， 包你話正，不過你個要求唔夠筆直

睇你慣唔慣姐，我岩岩換果陣好好feel好神奇超卓

用慣左咪又係咁， 不過打機真係睇多好多野兩邊，實際過上4k

巴打右邊咩mon

Dell 2417 打直擺

成皮

巴打用緊邊款

m340clz 34u100 34cq100

咪就係pg348q

Microboard m340clz 囉 1440p 21:9 100hz freesync 不過唔知咩tn 定ips 要去amazon 買

va黎
不過無保又唔包死點...

VA 不了

想請教下各位巴打點樣調校到個mon冇咁傷眼/易攰，校到黑底白字又有冇幫助
一日差唔多望成十個鐘咁濟真係好驚第時會盲

較暖色溫囉
如果成日睇住一份文件嘅話其實印出黎最好

btw 其實有冇 e-ink moon

翠清

小弟見到 LG 29UM58 好似都唔錯
想試下21:9 MON
小弟都係打PS4 同電腦睇戲多
想請教各位巴打隻MON O唔OK?

新出咗um59

裝flux減藍光
長遠黎講係咪冇咁傷眼我就唔知 但係開咗對眼覺得舒服啲

如果你主力打ps4 21:9 hmdi 去ps4 左右會變左好粗黑邊， 同埋會細啲，姐係當你29吋21:9 ps4 個畫面變16:9 我諗得26-27吋左右，唔介意就ok

thz Z. 巴打

29寸真係唔夠大
建議21:9真係要買34寸
如果唔係好快想換機
29寸金同34寸臨場感真係天同地

34寸 21:9 又要曲 真係好貴

要高hz

21:9係咪唔適合用係PS4

諗清楚先你， 一闊三大， 推唔到個mon 你會好燥

Ps4 得16:9

多謝各位巴打解答
又學到野

睇隻GAME係咪兼容, 有D GAME兼容到21:9

咩game ?

我唔係講緊native喎，係指extension

想買dellu2417 想問係邊到買好？人在ssp 歡迎報價

Online dell

如果2417個HDMI比左PS4 而我電腦又無DP 得HDMI頭
係咪會有條線可以入HDMI(電腦)同入DP(MOON)?
唔該

今日去腦場睇過一轉
見到ASUS 27" 都係賣緊1600蚊
好似幾抵玩
有冇巴打用緊ASUS MON
覺得如何?
唔該各位巴打

VX

利申:只用Acer

好似係, 或者轉hdmi<>dp

ASUS ROG HDR Quantum Dot Monitors STRIX XG27VQ, SWIFT PG27VQ & PG27UQ

PG27UQ 但係得27吋

size 岩岩好 好想入手
等埋價錢先

之前聽左巴打講買EIZO 2450, 而家開心用機中, 好正

但係2450得1個HDMI, 應該插PS4?? 跟住電腦插DISPLAYPORT?

P.S. 電腦DISPLAY係ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING

我睇過27啲4k 啲野好細粒頂唔順 我估至少9000

筆直1500-2000 左右
想要25-27"
要有兩個hdmi 位
同埋因為土地問題，想要隻款個mon 可以有咁貼牆得咁貼牆，個架唔會頂住 (可能有d 1999)
想問下有咩推介?

Asus PA248Q 仲買唔買得過，16:10 成個場所剩無幾

幾銀入手？

同埋想問下Samsung L 系PLS monitor 如何？ 見啲display 機幾sharp

$2380 中央田

$2980 for 2451 ,,, 2451就無左下面條button bar靚仔d

係第一頁個網話如果玩ps4 就最好唔好買1440p ，但如果27" 買1080p (會電腦同ps4 兩用)咪會爆晒格

好似都係無speaker?

4k仲要144hz hdr 9000真係差唔多
換完mon又要換display card

1080 果隻 有無機5k內

仲有g-sync 加多2，3千啦

換完呢個MOON應該又要買多張1080TI打孖上先夠推

1080Ti SLI 都係推到AAA game 4k 70-90 fps 都唔知幾多年後啲卡先先推到

咁就用住一張1080TI等到佢新科技夠玩先SLI鳥

SLI 暫時好似都仲係好多game唔支援

出名game 暫時應該得watch dog 2 唔支援

想買3個moon 駁埋一齊, 公司文書上網用, 唔執相.

要睇得舒服, 唔易累 同1440P, 27吋.

EIZO EV2780 OK嗎?

重有無其他推薦

係咪玩撚完

爆 panel 就買過隻啦

咁唔小心...RIP

2千左右既24吋, full HD有咩選擇?
1080, 有玩下影相, 用緊隻TN 27吋

上層跌左個杯落黎整爆左 咁就無左四千銀

做乜唔關窗

用緊普通1080p mon 想升級, 以我呢個情怳, 係咪注定我只能升做u2515h? (24" freesync ips 1440p)

張抬細, 用22寸mon都貼近兩邊喇叭, 頂盡只可以升到24/25寸mon
用R9 390 => freesync

打親機都係高畫質fps(GTA V, Division, TR, Doom, Cod)
其他Game好少打, 打機時間只佔我10%太約 =>60hz係咪夠晒, 唔洗144hz?

多上網, 睇女女團高清片, 要畫質靚 =>ips

Asus mg248q點睇？

有咩 moon VA Panel, 24吋, 又可以用 VESA d 架黎 mount

同問
想買個27吋mon俾ps4用
但唔知買QHD定FHD好

Samsung 隻se390h 得hdmi x 1 同d sub x 1
如果ps4 同電腦兩用既話係咪唔推薦買呢隻moon ?

上網見到間野賣Acer XB271HU
$4799 水貨
係唔係無保養即係

PG279Q 無錢買 要分期

行貨唔係貴好多姐

PS4又唔使QHD啦，會影響畫質

Cfg70 森林又跌價啦

加埋運費都平過格價網

99蚊鎂
淘寶仲平

around 1000蚊
希望有埋喇叭
21吋-23吋
有咩好推介

係喎多謝提點

淘寶買唔信得過

多人評價果啲鋪 + 去睇追加評價
假就唔會假既 香港無保（雖然amazon都無）同埋有啲人對淘寶反感 我唔知你啦

唔該晒 ，我會考慮下淘寶買

某啲鋪頭可以要度完美moon 你再睇下啦

求

有冇巴打有入過acer h277hu?
好用嗎?

想問下各位大大，DP 線係邊買好？
買左兩條都係 入Mon 嗰個頭 爆開左

amazon
大你個頭

Sor, SSP 有無啲好少少既推介？
Amazon 要搞返掂張信用卡先

我都睇緊果間嘢 等新信用卡批左就買

諗住去ssp即興買個mon
ps4 用
1500 最多 邊隻好
定買電視

有無師兄用dell 2516D, 新2K 25 吋，值唔值換埋display card 上， 用緊AOC 27 TN

JJ 插HDMI求救

Viewsonic 2376-smhd

有就有, 不過唔推薦

Samsung C24FG70
BenQ D AMVA 斷哂貨, 市面上冇乜好既VA啦

香港唔係未有咩?

btw, Eizo其實唔錯, IPS組裝技術比其他大廠都好, IPS GLOW 相對比較少
但EV2780 同EV2750 最大分別只係多左個Type-C port, 唔洗追model可以揀返EV2750

依排有D忙, 唔係經常上到黎答問題

巴打
如果dell 2414 or 2417 呢
依兩隻貴左邊 值得比多幾舊？

我就黎砌部2000-3000蚊既電腦
遲下又想買PS4 Pro玩
我應該買咩MON好
預算大約係1500-2000到

我係另一個post問左砌機lisf

想順路買埋電腦螢幕

2000樓下 高度得470

係唔係要xg2401最好

巴打買左未？

自推

貴係個牌子同個stand度，而只係用黎玩ps4唔需要俾多幾舊，況且viewsonic 隻2376仲可以調較黑平衡

一樣viewsonic 2376smhd

睇你用黎打咩機，主要用黎玩fps就xg2401， 否則都係買返ips

今日買完個Asus moon睇到頭都痛

其實隻mon冇乜特點，正正常常27吋1440p ips

dell u2715h 有埋可調較腳架，價錢仲平過依部

邊部

條女今日唔知做乜開咗廿零三廿秒之後自動重開
個mon冇show嘢
ram 牛連mb條線重插過都冇用
有冇巴打知咩事

on9回錯post
sorry

多謝巴打

Vx239h

好多人都表示過用完Asus d mon都頭痛

其實係咪呢部垃圾 買左先睇到呢個post

唔該晒巴打

我係外國做野, 呢邊已經出左.

想再問聲DELL同EIZO 文書上網用途會唔會好大分別

如果想用信用卡買acer xb271hu 應該去邊到買

lg 29um58同29um59有咩分別?

想問下巴打如果普通睇戲，玩ps4 pro,
viewsonic 2376smhd同dell既2414h/2417h邊款比較好
另外三款係咪都可以掛牆？

主要用黎打下pc game

唔係部機垃圾，而係佢個vividpixel 垃圾，你試下較做0，睇下有冇咁辛苦

會，dell ips glow表較多，睇耐左會有少少眼澀頭暈
eizo唔會

我都唔清楚
冇乜資料

u2417h 睇戲打機兩用比較好

viewsonic 2376冇得掛牆

dell u2414h

有冇27" 曲面mon推薦下
1080p or 2k 都得，唔洗144hz
因為我打ps4槍game，有d黑位好難睇，想買個靚d既mon可以睇得清楚d
大約3千樓下

同埋要有得掛牆

其實我想搵有usb type c既mon
LG隻ud88應該係最好
不過暫時真係貴左啲

印象中冇你要求既mon, 因為冇乜廠會整VA，$3000樓上都冇乜，何況樓下呢。
冇得掛牆可以睇 cf591
再唔係就睇LG 27mp68hm, 然後開black stabilizer

巴打，知唔知sam鬆d曲面mon邊到有實物睇
謝謝

宜家買3415w是咪不智
3417w水貨香港未出驚 transfer唔到warranty無保

真係好左啲 如果想買過隻 1500樓下係咪都係買翻dell?

其實而家買34"曲moon係咪唔抵買？
Samsung個隻CF791衰在好多問題

諗緊dell 3415w, 不過唔知街買同online個保養有無分別

我會揀LG隻34uc98 個外型型啲

窮撚除左dell u2417h仲有咩可以揀

唔想買貴左 求指點

aoc隻ag352ucg唔差
但香港冇又唔多評測
暫時最好都係x34同pg348q

m340clz 34u100 34cq100
無保超值之選

腦場D舖一定收3%架啦

咁去邊間有保證d?

TERMINALHK 比卡洗唔洗手續呀？

但係貴2k喎

paypal咪3.6%囉

咁咪34uc88 lor

LG 24mp88hv

岩岩係旺電睇左實物，決定買sam鬆c27fg70
想試下係淘寶買，2999人仔，圍起上黎平香港1300蚊

Yup

hk邊有34uc88 水貨又無保

好似幾抵屌
扣返稅 連運費 ~HKD5700

1500左右普遍都係DELL 或者 LG

拎黎畫CAD就有用, 睇你咩用途
打機用依隻input lag高到仆街

等巴打開箱post

BTW旺電邊間有demo睇？

好似係3樓，有間入面全部專賣Samsung mon

24 吋出面做緊咩價？ 不過唔打機係咪有啲浪費

主要睇戲文書呢？

曲面24吋，不了

華盛頓巴仲未買？

無時間打機
五月尾考完試先買
到時唔知有CFG73未

BTW我之前問過shamesung客服
Gaming mon好似比左中央田做代理
即係唔撚洗諗住佢會做到大陸個價
我諗到時應該都係會淘返黎

文書既等多陣應該有CH711
27吋、2k、量子點、60Hz
大陸個價好似用c24fg70差不多

我見到cf711個價同cfg70 一樣
唔知係咪睇錯

岩岩去dell問左 u2417h都係1699

京東個價略平過c27fg70少少
其實我比較想知chg70出左之後cfg70會唔會平d

同埋如果到時有c27fg73就正
平幾舊之餘又唔洗用個咁啞位既垃圾stand

ch711其實幾多hz 有D網話佢100hz

Confirm左default係60Hz

有時用用下hang左機 一開番個screen好似向哂左咁 仲多左條黑邊 點搞

原來711係60hz 我以為都係144
咀73有咩分別

73同70應該係同一個mon
純粹係由個阻碇既stand轉返普通stand
同埋大陸價平兩舊

我諗住佢塊panel應該係比較遲出廠既批次
希望會少d鑊氣喇

有無$1000留下可以打直既mon?

想買黎上下網,打機果陣可以睇攻略only,唔想買咁貴

1080p 144hz ultra setting 使唔使用到1080

咩game先大佬
CSGO同GTA5個要求已經差好遠

原來睇game
咁問幾個啦Gta5,bf1,overwatch

睇戲文書隨你

隻mon用左幾多年

gta5，1080p ultra setting, 1080ti度啦

ViewSonic XG2401 黃金有？

六年都有 應該

撳側邊啲又auto adjust番lu

呢隻係咪最抵屌嘅144hz

跪求大家有冇人知 benq rl2460 or viewsonic vx2457 邊到有現貨？

我有隻 asus mx279h $1000 要唔要？
tg: magentoishere

早排訂xg2401終於到手

幾錢

1990 中x田

等左一個月

我尋日去有一隻現貨 可能啱啱返貨

借個位請教想問好耐
試過幾隻144HZ同200HZ屏幕
GPU:1080ti 3way sli (3way同單卡都有以下問題)

喺所有browser度睇60FPS片(有大幅度高速移動果個種類)
相對60HZ對我個人而言有一種唔流暢嘅感覺,但又非shutter或tearing(?)

有GOOGLE過見有話同hardware-acc option相關,不過改過情況依舊(亦試過改MOON HZ)
亦明白200同144都唔喺60倍數,即可能有framp drop(?)

所以單純考慮睇60fps片下:
喺呢兩個HZ數嘅MOON本身問題?
BROWSER問題?
OS問題?

定喺我個specs有問題? 追佐post都似乎唔見有人提

多謝各位

唔係 drop 只係 uneven duration

係咪用chrome?
好似係driver問題
你去nvidia 個sub reddit 睇driver update好多人有呢個問題

即原生問題,喺呢個用途下無解決方法;
60HZ for 60fps videos only?

多謝巴打

喺Chrome,不過其他BROWSER測試過情況相同
N卡376.53,最近換佐GPU,

btw多謝巴打我去睇睇

點解我搵1080Ti driver冇呢個ver.
係咪冇重裝driver

打漏佐我嘅錯
喺376.53呢個drive都有上述問題 (with 1080)
現時用381.65 (with 1080ti)

本身用144z都有幾年,大概喺由376.53呢個開始發現用144hz睇yt60fps有問題(reinstall系統後,with 1080)
轉返60HZ moon播又唔覺有,所以就開始懷疑喺咪144hz問題咁
之後搬佐200hz moon去試情況依舊
然後蔓延到換卡換drive後

原來drive都有可疑,我試下換返舊卡舊drive再試試

我仲以為你睇到 13.89ms 同 20.83 ms frame time 交錯唔順眼添

想問下如果個mon係咁彈setting舊野出黎
係咪冇得整架啦

用左dellu2417h半年，感覺佢真係唔適合打機，因為佢黑位真係黑到咩睇唔到。用返7年前的benq g2420HD竟然detail 好過佢
隔咁多年，無理由，tn panel 會好過ips

係黑位好過佢，色彩都係IPS好D

我1080 ti sli, driver 381.65 用100hz mon chrome 無你依個問題

多謝巴打,我有嘗試排除硬件以外問題
發現fullscreen下問題特別嚴重 部份60fps fullscreen下唔流暢感覺唔明顯但仍有
如呢條:

重症則有呢種高速fps gaming:

用電話播都比較到分別真陰功...無辦法嘅要換其中一個mon落返60HZ moon

你兩條片我都無疾無lag, 我駁兩個mon , 一個100hz, 一個60hz 兩個MON睇到無問題

要再搞搞先,
多謝曬你巴打幫手測試回報,感激

最近買左acer xb271hu
由hdmi 轉去display port之後
開任何野都唔會彈出黎 淨係會係個工作列到見到開左 可以點做好

disable second moon

想淘寶購Mon好唔好集運？

no la
直接順豐

Thx

有冇得改返

7點幾剩唔多deadline果陣揀錯左

pm 店主可唔可以改順豐直運

唔該曬

但運費會貴啲

等睇爆 panel

岩岩到左，我開post先

Pmed加左$130

你睇下巴打個post 用呢啲長條形充氣既wrap 好過啲啪啪紙好多架

另外我想問一個問題，我用dp既時候冇畫面
如果我出力禁實主機背個dp插，就會有畫面，一鬆手就冇畫面
2個dp口都係咁，咁係咪關條線事唔關我張顯示卡事

換線試下咪知囉

聽日去買，冇線

Philips d mon 點睇

有冇人知咩事？ 咩都冇做過

mini displayport 係咪都可以出到4k 60hz?

求救，今日入手左xb271hu,但係調唔到去144hz
nvida控制面板個度調唔到

MOON 設定有得較

記錯左 自膠

係唔係插DP PORT[url] [/url]
隻MOON 得DP用到144

用緊個1080p moon，想換2k mon，但未有筆直換依家用緊嗰張960，想問下960能否handle 2k gaming (eg overwatch, LOL)如果handle唔到，我打機嘅時候set返行1080會唔會好核突？

新moon上市。。。
飛利浦 349x7fjew
21:9 34" va 唔知60hz定100hz

我用左hdmi,轉返DPI先

OW唔夠，唔開full screen忍受到既無問題，full screen會好難睇（我自己感受）

伸：畫質撚

DP 呀
咩 DPI

買左u3415w, 同以前隻29ub67比多左好多野睇好爽

今日買左u2417h
但係返到去先知主機冇mini display port 得VGA DVI HDMI
買左條VGA to DP 插完個mon 話 no dp signal from your device
宜家主機插緊vga 個mon插hdmi
我想問下除咗插hdmi 之外有咩方法
因為mon 個hdmi位想插ps4 唔想成日掹條hdmi

買個 active DVI/HDMI 轉 DP/mDP?
轉咩都好都唔好用 VGA 啦，有 digital 唔用用 analog

巴打，小弟想買多個moon開dual moon，因為有時畫CAD要對住notes畫，
一個MON開cad，一個開NOTES。
size: 19"
budget: <$1000
文書: Autocad
Game: 新龍之谷
mon 1: LG 24MP58VQ-W
mon 2: 求推介
上了第一頁的網頁見不到19"moon的推介，所以留言問下。

漏了打
顯示卡: RSI Gaming X RX470 4G
(2x HDMI 2x DP 1x DVI)

3:2 moon?

16:9 1080P

現在還有3:2mon?

推

就咁edit下相（業餘） 打下機（唔追求ultra,未來諗住買ryzen 1600 , + nv1060)
想上2k
遲d部 ch711 得唔得

終於送到

塊平底鍋咁難上架

C27FG70?

塊平底鍋上唔到羅絲
有冇教學

盒入面無說明書咩？
Or 有喓機碟既應該都有說明書喎

巴打，小弟想買多個moon開dual moon，因為有時畫CAD要對住notes畫，
一個MON開cad，一個開NOTES。
size: 19"
budget: <$1000
文書: Autocad
Game: 新龍之谷
mon 1: LG 24MP58VQ-W
mon 2: 求推介 (16:9 1080P)
上了第一頁的網頁見不到19"moon的推介，所以留言問下。
推

19" 唔好諗 1080p
睇文件用就買窄 moon / 可以打直放嘅 moon 啦

那麼有甚麼推介?

或者1邊打機1邊看戲呢

搞成點

帶左隻ASUS PQ278Q返屋企
打FPS一流

Asus pg27uq 幾時出呀？

個MON依幾日開始出現死線
1幼死線>1粗死線>1粗1幼死線>1粗2幼死線

本身諗住粗粗地用住先
不過睇個勢應越黎越多死線

請問過左保
呢種情況係咪拎去整不如買個新?

如果玩PS4 PRO
巴打點睇BENQ d 32" 4K mon
但價錢可以買到四五十吋 d 4K TV
而家用緊EW2730V
玩左四五年其實感覺良好
又多INPUT又有遙控
係心痕想買PRO又想換MON

呢隻moon有冇伏
打算入手

其實買4k mon但又冇hdr好不智

唉...咁好啦

LG我屌你老母
呢個月壞完電話又壞MON
我以後唔撚幫襯

你想買tn？揀viewsonic xg2401, asus個vividpixel 冇用

Epc 有人放緊隻pg278q 3800ja wo
三個月貨仔抵屌

LG新果隻太貴應該唔考慮
照巴打咁講，係咪買vx2376 好過 lg 27UD58
因為LG 果隻4k 得UHD

如果就咁用1080p，建議你唔好換啦
照用返2730v玩ps4 pro

我唔係原本問問題果個，我搭單問姐
而家用緊viewsonic VX2260WM
純粹係power 掣壞左想順手換moon
又係想pro 同pc 都share 用一個mon
諗緊買vx2376 定 lg 27UD58

LG 24mp58vq有冇伏
見佢中央田平平哋
同價位係咪最好選擇

我都收到隻
打射擊一流
睇片就真係普通

原價一定唔會買

過渡可以買VX2376, 4K唔需要HDR 玩pro 揀 27UD58

買24MP68, 唔好買58

想買mon打ps4加電腦game
有咩推介？
我見好多bro 都係度講lg同dell 有冇型號推介一下

viewsonic vx2376 smhd

比lg 同dell 牌子都好？ how about aoc?

見好多都推U2417H 但個反應時間有D低 如果會玩BF1 係咪24MP68會好D?

買mon唔係睇牌子，係睇你既需要同型號
你話想買ps4加電腦兩用
一係va一係ips，你冇交低呎吋，我當左你係搵24吋樓下1080p

dell u2417h 個stand係好d呀，但去到黑位又係一pat pat咁。

LG 24mp68vq係有黑平衡，但viewsonic隻mon平過佢之餘，osd function又多過佢

所以先會叫你留意下

input lag u2417h係高過24mp68少少，但唔會覺得有分別

除左個stand u2417同24mp68有冇咩明顯差別 因為我見24mp68好似平d

dell 比較好既只係出廠色準，branding，stand，其他同24mp68vq冇乜分別，況且色準可以tune，想平d就lg

Cfg70有時插耳機播片D聲好怪

xb271hu 特價5400 應唔應該衝

衝

木下巴 你個cfg70個3.5mm頭音質如何

點睇 Philips 323E7QDAB 呢隻moon?
想平平地買個32吋moon, 主要玩PS4同睇吓片
所以應該都唔需要4K或者其他特別功能
或者有無其他平價32吋moon推介?

我個cfg70有1個audio頭冇聲

: ~(

唔係得一知audio output?

咁Service接口乜黎

邊度有咁既價

上年都賣5400啦

想買個新MON打機同睇戲
主要係The Witcher Mass Effect 呢類單機3A大作，好少打電競
預算3K左右
硬件為1070+i7 7700
最好有G-SYNC
尺寸為24

請問各位巴打有無推薦?
我宜家卡左係1440 p 60hz / 1080p 144hz 呢個選擇上

唔應該咁揀
唔打fps唔好揀tn 144hz
另外，g sync 3k以內想有，諗多左啦

最適合你既應該係24吋1080p 144hz va or 60hz ips

唔該哂
ASUS VX24AH 呢個選擇你點睇?

香港有? 幾錢?

我google左一晚覺得Dell s2417dg又幾好 但唔知香港仲有無

唔好意思電腦白痴想問下主要想玩ps4(not pro)／駁電腦睇戲 24吋有咩推介？
條link睇過同埋上網搵過 out筆左 最好1000下 因為都只係輕玩
款舊or二手都ok 知道1000唔多 但想知有咩款係比較經典實用超入門級

sorry真係乜都唔識 自己出去睇個個都水我買幾千蚊
Thanks

但你話少打fps只玩3a大作喎
咁冇理由用tn mon放棄畫質
著重畫質一定係ips，其實asus隻vx24ah中規中矩，冇乜特別，俾我我會揀dell u2515h (24.5吋) 2k有埋個可調控stand

唔需要21：9，特別係執圖最好唔好用曲mon，原因係d線睇落去會彎左。

純執圖文書應該係揀dell u2716d而唔係2717d

一手： aoc i2379vh
二手：dell u2414h
都係個句，一分錢一分貨

明白，多謝幫忙 唔該哂你

電腦用緊960 想買多個mon 巴打們有咩推介
大概3千到

幾時出s2718d啊

了解
請問IPS係睇電影方面有無缺點? 因為聽講暗部細節唔好

淘淘u2515h做緊特價，如果我只玩電腦fifa，請問巴打可買這款嗎

唔啱，打機執圖兩用揀u2717

講多少少，notebook用960m display card 巴打

想問1070係咪夠推144HZ MOON

係，黑色位會一pat pat，ips通病，冇得改。
如果想同時改善黑位同畫質問題，可以留意下Samsung c24fg70, 但我自己就唔係幾鍾意佢16：9“ curved

可以買呀，但點解淘寶既，香港都係$2000左右，仲有埋保養

隻隻game唔同performance, 唔可以一概而論。

e.g. cs go都可以上到144hz，gta 5就唔得啦

我都唔知香港有咁平，淘開慣左 ，香港都係深水埗中x嗰間有？

OK唔該巴打,主要係CSGO/OW

1070玩Overwatch 1440p 開高 可以穩行142

感謝巴打

好多間都有，去到對比下價錢

巴打，感謝你 ，如果打FIFA ,睇片，25吋， u2515h定u2516d 好
如果27吋，u2717d 定u2716d 好

16個個series係拎黎design
input lag太高，打機唔適用

巴打我都有砲曲文，知道16series色水靚，所以先問下你，聽到你嘅答覆，清楚晒，多謝！

岩岩先睇到
我用緊razer soundbar直插電腦

上個月都仲有34uc98，而家已經開始訂34uc99...
34uc99隻架柒到一個點

34uc98 有sRGB 99%, 好似好過99

同埋睇呢個網準唔準? 有幾項99都冇, 只係改左2個type-c同個升降架

腦場仲有冇98賣/訂 ?

有冇人知XG2401 個 audio jack 係咪3.5mm
唔知點解個耳機插極都插唔到

有咩mon同iphone差唔多色架，用緊dell 2424h，執完啲相喺iphone差好遠

d comparison既網一直都係亂9咁黎，唔洗信
34uc99比98只係多左USB type c 同usb 3.0

iPhone 顏色偏暖唔準
有乜理由要隻mon去就返iphone既暖色

viewsonic深水埗見唔到
係咪去旺電睇

應該跟 colour management，點會就某隻 moon
冇 set 好 colour profile 同埋冇 cal 嘅話就唔好諗住執完出黎會點好

求教應該點做

用iphone睇相多

又冇？ 早幾個月想買88
原來冇 得98
宜家想買98 又要比多d錢99

官網見到有 仲未出?

$2000 樓下
主要睇片多，間中打機，少玩槍game
benq 2775 係咪最好既選擇？

ag352ucg 外國好撚平

想換公司幾個mon budget每個$1500到 大概24 25吋 有咩好推介？ perfer dell lg

BenQ EW2755 ZH

$900 USD = $HKD 7000 係抵過Samsung CF791既

Dell u2417h, $1699 / per mon

唔該巴打 另外想請問邊度買好？

如果想買個mon for ps4 同pc
個mon 30吋有咩選擇？？
定學前面既巴打講用vx2376 頂住先

去dell官網搵online sales講價

30吋1080p？不了

BenQ Ew2755zh

想問下有咩方法可以將部機嘅畫面用wifi放落個mon度
想喺間房加隻掛牆mon 但係唔想駁條mon線過去咁核突

唔好撚

想請巴打比比意見,
呢排考慮緊LG 23MP68 見佢有freesync + 75 hz 黑平衡
主要用黎睇片/movie 玩LOL/OW
筆直2000左右 仲有冇更好選擇
麻煩哂

有冇巴打知咩事

自從幾日前換左lg 34uc79g之後

張顯示卡會突然發出勁大聲既風扇聲..嘈到好似就快爆炸咁

同時mon都會斷理信號..

發生咩事

係不久既將來或者你會研發到出黎

2000樓下係依d

你張GPU 就快壞(好似係)

有冇24吋支援HDR

有無34既4k mon介紹

S2418H 如何

我岩岩都買左22mp68

u2718d好定s2718d好

AG352UCG amazon直運hk要成2百幾usd

當然係前者, 4K HDR 10 bit
後者只係2K 8bit

冇

暫時未有咁大既4K mon

香港都未有

等緊呢個

想問下 ACER H257HU 呢款如何?
最新壞左個垃圾mon 想換款2k mon 用

起碼7月先會有位擺MON
呢款抵唔抵屌

u好似無得up先有

洗唔洗咁撚貴，美國都只不過係$700

dell有得同online sales講價是常識吧

冇得調控腳架都要$2200
dell u2515h 都係~2000

點知幾錢。。。。

都唔會差咁遠掛
btw 買唔買得過

我覺得買唔過
我懷疑隻mon係假hdr，冇理由8bit 做到hdr10
當然，我唔肯定

官網有數喇喎
貴唔過呢個價啦應該

聽完你咁講真係唔係好抵，hdr又係假既，mon呢個價黎講又要得2k

呢隻有人講(youtube留言)用Game HDR MODE出4K,其實係乜撚野?1080P Mon點出4K?

巴打想問下, 前幾日買左個LG 24MP88HV發現有時用用下會自己變暗, 正唔正常架, 係咪SET錯野